MODEM / ROUTER / 上網求教

尋日開始上網有問題
用緊WIFI ROUTER WAN粒燈紅色, 即係唔正常
電腦上唔到網, SHOW左下面呢一句
DNS_PROBE_FINISHED_NO_INTERNET
試過MODEM直插電腦, 唔得
試過熄晒D野再插D線, 唔得
試過換LAN線, 又唔得

我隔左一日再返黎試
奇怪在我首先開PS4同電話係連到機同埋用到WIFI
但係我一開電腦連線又用唔返
用電腦試完之後電話都連唔返
但係我用電話數據SHARE WIFI俾電腦, 電腦係可以正常上網
即係唔係電腦問題

打俾PCCW又話見到我有裝置連到線即係唔關佢地事
我問請教下有冇高手可以幫我解決下

係咪未set DNS

肥絲死開啦好唔好

連到 Wifi 唔代表上到網
只係代表device 同 router 中間既 connection 無問題
modem 係 fiber modem?
WAN 紅燈左一係Modem 壞 一係機房個邊有事

利申：斷估

試過set 8.8.8.8/8.8.4.4都唔得

係fibre modem
但係ps4上到網同人連機

我前排hkbn 又係呢個問題
reset 曬d router 之後又正常番

巴打咩牌子 ？

試下set dns去1.1.1.1

洗左dns record 佢？

上咸網，部PC比人DNS highjack左 年中見唔少